{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"3003786900170530940","shortcode":"CmvmEVdouB8","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"gating_info":null,"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"media_preview":"ACoq3pHKZY9ADVGS9wwBIGeent2pt67YdCrFW7/4VlFQcbiTjp04oAuNfHjk4JI6/rT1uGjO9icLyeSePp9KoTuIY8L1PA9f8iqsMrTEITgKPzx0oA61QWGQcj2NWawIZjGcqeO49a3xQBWfqaqTwowJIGfyqzISGOFY/T/9dV5PMdCAhBJwM+nrQBzF2xL/AEApbP75+n9RWtJp5I+4WPr/AIc02G2lRdgjYZ6njn9c0AMUBefWuoHSsL7NIGGEOM81uigBp3Z4xj8aYWYcfyBqaigCDc3+Q1KGY+n4gipqKAGjd3x+FOoooA//2Q==","display_url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/321953267_1371791376968966_3533494234479104310_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rHmRz8wT7DMAX89TDPg&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBBZUC5Qttv127YvTmtUYy1kbqoAzJNCbG78GtYOKjd9A&oe=640625E2&_nc_sid=4f375e","display_resources":[{"src":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/321953267_1371791376968966_3533494234479104310_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rHmRz8wT7DMAX89TDPg&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwrYofmQNkcQ8kwb4K1_mG2Lh8_uVM6Lx1H6znBE2nWw&oe=640625E2&_nc_sid=4f375e","config_width":640,"config_height":640},{"src":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/321953267_1371791376968966_3533494234479104310_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rHmRz8wT7DMAX89TDPg&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYLMihG1EM_z-WZUhFnjdpSDIVh2WnsbcNsSJr9VDHhQ&oe=640625E2&_nc_sid=4f375e","config_width":750,"config_height":750},{"src":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/321953267_1371791376968966_3533494234479104310_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rHmRz8wT7DMAX89TDPg&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBBZUC5Qttv127YvTmtUYy1kbqoAzJNCbG78GtYOKjd9A&oe=640625E2&_nc_sid=4f375e","config_width":1080,"config_height":1080}],"accessibility_caption":"Photo by Monika Stutz-Kowalska in Olsztyn with @familylab_association. May be an image of 1 person and text that says '\u1290\u1240 STACJA RELACJA Snay JESPER JUUL J\u0119zyk mi\u0142o\u015bci nie powinien by\u0107 ani pozytywny, ani negatywny tylko osobisty.'.","is_video":false,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiODIzYWYyZGEyZmUwNDlkNDg3OTA4N2FkNWMwZGY2YTEzMDAzNzg2OTAwMTcwNTMwOTQwIiwic2VydmVyX3Rva2VuIjoiMTY3Nzc3ODUxNTM5NXwzMDAzNzg2OTAwMTcwNTMwOTQwfDU2NzE5OTE4NjI2fDM0ZmVmYzRkYWVhZmQ0NmQxNDc3ZTk5ZGFmNzRmMzllYmFjY2Q3NDNlMjRhNTU4ODkzNzZhZjBiZTFjN2Y4YjcifSwic2lnbmF0dXJlIjoiIn0=","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Familylab Association J. Juul","id":"48404391656","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/217640968_601973880773339_3244848825236701676_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=kN9WX3MEDg0AX-nJ6wh&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKR2k1fktqxTLUmLNUHwRLzutJ5wCo1tv-FrGgwOdC1A&oe=640579AB&_nc_sid=4f375e","username":"familylab_association"},"x":0.912,"y":0.6791110840000001}}]},"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"\ud83d\udcadJesper Juul:\n\u201eWczoraj m\u00f3j wnuczek, kt\u00f3ry ma teraz prawie dwa lata, wzi\u0105\u0142 kawa\u0142ek jedzenia z talerza, spr\u00f3bowa\u0142 go przegry\u017a\u0107, a kiedy mu si\u0119 to nie uda\u0142o, po\u0142o\u017cy\u0142 obok talerza na stole. \n\nJe\u015bli komu\u015b to przeszkadza, \na mnie przeszkadza, \nto \u0142atwo jest nauczy\u0107 dziecko przestrzegania elementarnych regu\u0142 przy jedzeniu. \n\nWystarczy nawi\u0105za\u0107 z nim kontakt, to znaczy przyku\u0107 na chwil\u0119 jego uwag\u0119, nawi\u0105za\u0107 kontakt wzrokowy, a potem przyjaznym g\u0142osem powiedzie\u0107: \n\u201eNie podoba mi si\u0119, \u017ce k\u0142adziesz jedzenie na stole. Chc\u0119, \u017ceby\u015b k\u0142ad\u0142 je na talerzu\u201d. \n\nTo jest w\u0142a\u015bnie j\u0119zyk osobisty, poniewa\u017c m\u00f3wi on dziecku co\u015b na temat jego dziadka. \u2728\nTen j\u0119zyk nie s\u0142u\u017cy do krytykowania, oskar\u017cania ani wytykania b\u0142\u0119d\u00f3w. \n\nW ten spos\u00f3b m\u00f3wi\u0119 mu jedynie, kim jestem, co lubi\u0119 i czego chc\u0119 \u2012 i zreszt\u0105 przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu to otrzymuj\u0119. \n\n\u201ePrzez wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu\u201d nie oznacza \u201ezawsze\u201d, ale jest to maksimum tego, na co mo\u017cna mie\u0107 nadziej\u0119 w odniesieniu do ka\u017cdego cz\u0142owieka, ma\u0142ego czy du\u017cego.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\n\ud83d\udc8cJ\u0119zyk osobisty to najwa\u017cniejsze narz\u0119dzie budowania poczucia w\u0142asnej warto\u015bci, uczestniczenia w zdrowym konflikcie, m\u00f3wienia o swoich granicach.\n\n\ud83d\udcadNiestety, cz\u0119sto traktujemy j\u0119zyk osobisty jako przejaw egoizmu. Tak zostali\u015bmy nauczeni. \n\n\ud83d\udd14Spr\u00f3buj dzisiaj m\u00f3wi\u0107 do swojego dziecka j\u0119zykiem osobistym.\n \ud83d\udc4f \u201eJa chc\u0119\u201d, \n\ud83d\udc4f \u201eJa nie chc\u0119\u201d, \n\ud83d\udc4f \u201eJa lubi\u0119\u201d, \n\ud83d\udc4f \u201eJa nie lubi\u0119..\u201d \nzamiast:\n\ud83d\ude16 \u201ePrzesta\u0144\u201d, \n\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \u201eBo Ty zawsze..\u201d, \n\ud83d\ude22 \u201ePrzez Ciebie..\u201d\n\n\u2026 i zobacz co si\u0119 stanie\u2764\ufe0f\nSpr\u00f3bujesz?\ud83e\udef6\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf2 Je\u015bli uwa\u017casz, \u017ce ten post mo\u017ce da\u0107 wsparcie, podziel si\u0119 nim z innymi. Udost\u0119pnij!\n#mamamamiewsparciem \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#j\u0119zykosobisty #jesperjuul #zamiastwychowania #niezmilosci #famlilylab #juul #family #wychowanie #relacjezdzieckiem #rodzice #wsparciedlarodzic\u00f3w #rodzicielstwo #rodzicielstwobliskosci #rodzicemby\u0107 #\u015bwiadomirodzice #rodzicenastolatk\u00f3w #macierzynstwo #tacierzy\u0144stwo #rodziceidzieci #juultricks #wychowywanie #problemywychowawcze #psychologiadziecka #relacje #dziecis\u0105wa\u017cne #parentsfirst #tata #stacjarelacja"}}]},"caption_is_edited":false,"has_ranked_comments":false,"edge_media_to_comment":{"count":7,"page_info":{"has_next_page":true,"end_cursor":""},"edges":[]},"comments_disabled":false,"commenting_disabled_for_viewer":false,"taken_at_timestamp":1672299324,"edge_media_preview_like":{"count":525,"edges":[]},"edge_media_to_sponsor_user":{"edges":[]},"location":{"id":"221668846","has_public_page":true,"name":"Olsztyn","slug":"olsztyn","address_json":"{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"10-001 to 11\\u2013041\", \"city_name\": \"Olsztyn\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}"},"viewer_has_liked":false,"viewer_has_saved":false,"viewer_has_saved_to_collection":false,"viewer_in_photo_of_you":false,"viewer_can_reshare":true,"owner":{"id":"7636308033","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/98114115_3409348809094985_4309249861850497024_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ie1S3jNR0xoAX9YJcop&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXz4SAf2oyCKGdI3qAgblvJfhm9OjqoGdrAfVwuC-quw&oe=6404FC7B&_nc_sid=4f375e","username":"stacja_relacja","blocked_by_viewer":false,"followed_by_viewer":false,"full_name":"Monika Stutz-Kowalska","has_blocked_viewer":false,"is_private":false,"is_unpublished":false,"requested_by_viewer":false},"is_ad":false,"edge_web_media_to_related_media":{"edges":[]},"iphone_struct":{"taken_at":1672299324,"pk":3003786900170530940,"id":"3003786900170530940_7636308033","device_timestamp":167229879858122,"media_type":1,"code":"CmvmEVdouB8","client_cache_key":"MzAwMzc4NjkwMDE3MDUzMDk0MA==.2","filter_type":0,"is_unified_video":false,"should_request_ads":false,"original_media_has_visual_reply_media":false,"caption_is_edited":false,"like_and_view_counts_disabled":false,"commerciality_status":"not_commercial","is_paid_partnership":false,"is_visual_reply_commenter_notice_enabled":false,"clips_tab_pinned_user_ids":[],"has_delayed_metadata":false,"location":{"pk":221668846,"short_name":"Olsztyn","facebook_places_id":108045479224392,"external_source":"facebook_places","name":"Olsztyn","address":"","city":"","has_viewer_saved":false,"lng":20.4995,"lat":53.7826,"is_eligible_for_guides":true},"lat":53.7826,"lng":20.4995,"comment_likes_enabled":true,"comment_threading_enabled":true,"max_num_visible_preview_comments":2,"has_more_comments":true,"preview_comments":[],"photo_of_you":false,"usertags":{"in":[{"user":{"pk":48404391656,"pk_id":"48404391656","username":"familylab_association","full_name":"Familylab Association J. Juul","is_private":false,"is_verified":false,"profile_pic_id":"2616957502892475314_48404391656","profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/217640968_601973880773339_3244848825236701676_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=kN9WX3MEDg0AX-nJ6wh&edm=ALQROFkBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGpQLwyysViqvUThICozIknZ5dGD16asYqfliKPFYvOQ&oe=640579AB&_nc_sid=30a2ef"},"position":[0.912,0.6791110840000001],"start_time_in_video_in_sec":null,"duration_in_video_in_sec":null}]},"is_organic_product_tagging_eligible":false,"can_see_insights_as_brand":false,"user":{"has_anonymous_profile_picture":false,"fan_club_info":{"fan_club_id":null,"fan_club_name":null,"is_fan_club_referral_eligible":null,"fan_consideration_page_revamp_eligiblity":null,"is_fan_club_gifting_eligible":null},"transparency_product_enabled":false,"latest_reel_media":1677769093,"is_favorite":false,"is_unpublished":false,"pk":7636308033,"pk_id":"7636308033","strong_id__":"7636308033","username":"stacja_relacja","full_name":"Monika Stutz-Kowalska","is_private":false,"is_verified":false,"friendship_status":{"following":false,"outgoing_request":false,"is_bestie":false,"is_restricted":false,"is_feed_favorite":false},"profile_pic_id":"2309394053622851528_7636308033","profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/98114115_3409348809094985_4309249861850497024_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ie1S3jNR0xoAX9YJcop&edm=ALQROFkBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMMj1JAZgT5qtquSeERbV-0H1Hc-2vc6bx9WN-0GH3CQ&oe=6404FC7B&_nc_sid=30a2ef","account_badges":[]},"can_viewer_reshare":true,"like_count":525,"has_liked":false,"top_likers":[],"facepile_top_likers":[],"is_comments_gif_composer_enabled":false,"image_versions2":{"candidates":[{"width":800,"height":800,"url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/321953267_1371791376968966_3533494234479104310_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rHmRz8wT7DMAX89TDPg&edm=ALQROFkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzAwMzc4NjkwMDE3MDUzMDk0MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDzUUE8kC-GEhOUcWdzih4JEpgN5uZMWJrComhJLtcNGA&oe=640625E2&_nc_sid=30a2ef","scans_profile":"e35"},{"width":640,"height":640,"url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/321953267_1371791376968966_3533494234479104310_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=rHmRz8wT7DMAX89TDPg&edm=ALQROFkBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzAwMzc4NjkwMDE3MDUzMDk0MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCrLWGPlWiej6bct61UdtWAy3ZtVF92flOb83KxxIpJXA&oe=640625E2&_nc_sid=30a2ef","scans_profile":"e35"}]},"original_width":800,"original_height":800,"caption":{"pk":"18043748323396900","user_id":7636308033,"text":"\ud83d\udcadJesper Juul:\n\u201eWczoraj mo\u0301j wnuczek, kto\u0301ry ma teraz prawie dwa lata, wzia\u0328\u0142 kawa\u0142ek jedzenia z talerza, spro\u0301bowa\u0142 go przegryz\u0301c\u0301, a kiedy mu sie\u0328 to nie uda\u0142o, po\u0142oz\u0307y\u0142 obok talerza na stole. \n\nJes\u0301li komus\u0301 to przeszkadza, \na mnie przeszkadza, \nto \u0142atwo jest nauczyc\u0301 dziecko przestrzegania elementarnych regu\u0142 przy jedzeniu. \n\nWystarczy nawia\u0328zac\u0301 z nim kontakt, to znaczy przykuc\u0301 na chwile\u0328 jego uwage\u0328, nawia\u0328zac\u0301 kontakt wzrokowy, a potem przyjaznym g\u0142osem powiedziec\u0301: \n\u201eNie podoba mi sie\u0328, z\u0307e k\u0142adziesz jedzenie na stole. Chce\u0328, z\u0307ebys\u0301 k\u0142ad\u0142 je na talerzu\u201d. \n\nTo jest w\u0142as\u0301nie je\u0328zyk osobisty, poniewaz\u0307 mo\u0301wi on dziecku cos\u0301 na temat jego dziadka. \u2728\nTen je\u0328zyk nie s\u0142uz\u0307y do krytykowania, oskarz\u0307ania ani wytykania b\u0142e\u0328do\u0301w. \n\nW ten sposo\u0301b mo\u0301wie\u0328 mu jedynie, kim jestem, co lubie\u0328 i czego chce\u0328 \u2012 i zreszta\u0328 przez wie\u0328kszos\u0301c\u0301 czasu to otrzymuje\u0328. \n\n\u201ePrzez wie\u0328kszos\u0301c\u0301 czasu\u201d nie oznacza \u201ezawsze\u201d, ale jest to maksimum tego, na co moz\u0307na miec\u0301 nadzieje\u0328 w odniesieniu do kaz\u0307dego cz\u0142owieka, ma\u0142ego czy duz\u0307ego.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\n\ud83d\udc8cJe\u0328zyk osobisty to najwaz\u0307niejsze narze\u0328dzie budowania poczucia w\u0142asnej wartos\u0301ci, uczestniczenia w zdrowym konflikcie, mo\u0301wienia o swoich granicach.\n\n\ud83d\udcadNiestety, cze\u0328sto traktujemy je\u0328zyk osobisty jako przejaw egoizmu. Tak zostalis\u0301my nauczeni. \n\n\ud83d\udd14Spro\u0301buj dzisiaj mo\u0301wic\u0301 do swojego dziecka je\u0328zykiem osobistym.\n \ud83d\udc4f \u201eJa chce\u0328\u201d, \n\ud83d\udc4f \u201eJa nie chce\u0328\u201d, \n\ud83d\udc4f \u201eJa lubie\u0328\u201d, \n\ud83d\udc4f \u201eJa nie lubie\u0328..\u201d \nzamiast:\n\ud83d\ude16 \u201ePrzestan\u0301\u201d, \n\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \u201eBo Ty zawsze..\u201d, \n\ud83d\ude22 \u201ePrzez Ciebie..\u201d\n\n\u2026 i zobacz co sie\u0328 stanie\u2764\ufe0f\nSpro\u0301bujesz?\ud83e\udef6\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf2 Jes\u0301li uwaz\u0307asz, z\u0307e ten post moz\u0307e dac\u0301 wsparcie, podziel sie\u0328 nim z innymi. Udoste\u0328pnij!\n#mamamamiewsparciem \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#je\u0328zykosobisty #jesperjuul #zamiastwychowania #niezmilosci #famlilylab #juul #family #wychowanie #relacjezdzieckiem #rodzice #wsparciedlarodzico\u0301w #rodzicielstwo #rodzicielstwobliskosci #rodzicembyc\u0301 #s\u0301wiadomirodzice #rodzicenastolatko\u0301w #macierzynstwo #tacierzyn\u0301stwo #rodziceidzieci #juultricks #wychowywanie #problemywychowawcze #psychologiadziecka #relacje #dziecisa\u0328waz\u0307ne #parentsfirst #tata #stacjarelacja","type":1,"created_at":1672299325,"created_at_utc":1672299325,"content_type":"comment","status":"Active","bit_flags":0,"did_report_as_spam":false,"share_enabled":false,"user":{"pk":7636308033,"pk_id":"7636308033","username":"stacja_relacja","full_name":"Monika Stutz-Kowalska","is_private":false,"is_verified":false,"profile_pic_id":"2309394053622851528_7636308033","profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/98114115_3409348809094985_4309249861850497024_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ie1S3jNR0xoAX9YJcop&edm=ALQROFkBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMMj1JAZgT5qtquSeERbV-0H1Hc-2vc6bx9WN-0GH3CQ&oe=6404FC7B&_nc_sid=30a2ef","fbid_v2":"17841407561014538"},"is_covered":false,"is_ranked_comment":false,"media_id":3003786900170530940,"has_translation":true,"private_reply_status":0},"comment_inform_treatment":{"should_have_inform_treatment":false,"text":"","url":null,"action_type":null},"sharing_friction_info":{"should_have_sharing_friction":false,"bloks_app_url":null,"sharing_friction_payload":null},"can_viewer_save":true,"is_in_profile_grid":false,"profile_grid_control_enabled":false,"organic_tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiOGU4NTNjMzFiZjBkNDVmMGIyMDYwZGVlYTgxNGQxNjEzMDAzNzg2OTAwMTcwNTMwOTQwIiwic2VydmVyX3Rva2VuIjoiMTY3Nzc3ODUxNzQ4MnwzMDAzNzg2OTAwMTcwNTMwOTQwfDU2NzE5OTE4NjI2fGIxNzc2ODcyOTlkMzNiMThkMTExMWQ4MGE1M2RlYzQwMzU3OTRlNWMzNTRmZTE1MmI2NzM3MTA0Nzk3OTE3YTAifSwic2lnbmF0dXJlIjoiIn0=","has_shared_to_fb":0,"product_type":"feed","show_shop_entrypoint":false,"deleted_reason":0,"integrity_review_decision":"pending","commerce_integrity_review_decision":null,"music_metadata":{"music_canonical_id":"0","audio_type":null,"music_info":null,"original_sound_info":null,"pinned_media_ids":null},"is_artist_pick":false,"ig_media_sharing_disabled":false,"can_view_more_preview_comments":false,"comment_count":7,"hide_view_all_comment_entrypoint":false,"inline_composer_display_condition":"impression_trigger","inline_composer_imp_trigger_time":5}},"instaloader":{"version":"4.9.5","node_type":"Post"}}