{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"3039719454548865275","shortcode":"CovQL0hOrD7","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"gating_info":null,"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"media_preview":"ACoq0bKR5Ey3QcD1Pv1q3WbZXAULE5O73/l/n1rSpALRSUtMABz0paQCloAxZA32pCBkdzg/r2zV03QHUYFTDqf89v8A69ULiMjIHO3H/jxwKV0Fi0t2rdM0huwvUYqC2tiCcnplce9RyxNIQBjlto+oGaLodmaEVwspwM8c1PmqNnCVG49xjHpg1dxRcQACq/klt27gswI+ikY/PH61On9KcegqSiAIQ7EdGwR9e4/lTYocKu7qpLH6nOf51Y7GmnrQFxsSFdw7bsj6H/6+al5pqVJQB//Z","display_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331081086_496316212668013_6405862204247329633_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=80S1ooknZrsAX_fix7s&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-KEZkBlbLIk1YuxNwKTOhrbG0yUOQgvNBovlqqu6qvg&oe=6405F0D8&_nc_sid=4f375e","display_resources":[{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331081086_496316212668013_6405862204247329633_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=80S1ooknZrsAX_fix7s&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcyvMHA_tm9Nt4Af7EUkF8GI4rWGmcnMIu7SenKvpgZQ&oe=6405F0D8&_nc_sid=4f375e","config_width":640,"config_height":640},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331081086_496316212668013_6405862204247329633_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=80S1ooknZrsAX_fix7s&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD5hZz2TJRftVbmtUqDYIbK15f8DUP3_Oxp5PfidLf2Xg&oe=6405F0D8&_nc_sid=4f375e","config_width":750,"config_height":750},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331081086_496316212668013_6405862204247329633_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=80S1ooknZrsAX_fix7s&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-KEZkBlbLIk1YuxNwKTOhrbG0yUOQgvNBovlqqu6qvg&oe=6405F0D8&_nc_sid=4f375e","config_width":1080,"config_height":1080}],"accessibility_caption":"Photo by Rua Brasil on February 16, 2023. May be an image of table and indoor.","is_video":false,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmVkOTg4YmNjZTZiNDlmZmFlMGY3NzI0MzdmYjVkNTkzMDM5NzE5NDU0NTQ4ODY1Mjc1Iiwic2VydmVyX3Rva2VuIjoiMTY3Nzc3ODU1NTYwM3wzMDM5NzE5NDU0NTQ4ODY1Mjc1fDU2NzE5OTE4NjI2fDExNmVlMzAzMmFiZGViOGJlN2E2N2Q1MThkOGExNzA4ZmNkNWQ1NGIyMzJiODhhOTljOTFmOTU3NWI2M2JmY2QifSwic2lnbmF0dXJlIjoiIn0=","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Kit 2 Puff Banqueta Redondo Il\u00edtia Luxo Decorativo Retro\n\nhttps://www.ruabrasil.com.br/produto/kit-2-puff-banqueta-redondo-ilitia-luxo-decorativo-retro-2023-01-11-10-30-44.html\n\nVoc\u00ea que acha seu quarto simples ou\nsem cor e gostaria de deix\u00e1-lo com um visual mais moderno e sofisticado ou\ngostaria de um m\u00f3vel que pode ser um ponto de decora\u00e7\u00e3o do seu ambiente\n \nTemos a solu\u00e7\u00e3o para voc\u00ea!\n \nO Puff Banqueta Il\u00edtia veio para proporciona tudo isso e muito mais!\nO Puff de cores vivas e vibrantes que ir\u00e3o combinar com o ambiente que deseja decorar, trazendo um visual moderno e vintage\nUm produto que veio ao mercado surpreendendo com seu aconchego, conforto, alta qualidade e seguran\u00e7a para todos os consumidores, com seu design \u00fanico, r\u00fastico, moderno e sofisticado sem igual, al\u00e9m de ter uma \u00f3tima qualidade e resist\u00eancia para trazer conforto para seu lar\n\n \nVantagens de ter um Puff Banqueta Il\u00edtia\n- Se preferir voc\u00ea consegue substituir o sof\u00e1 pelo Puff\n- Banquetas em salas, quartos, recep\u00e7\u00f5es e varandas\n- Pode ser usada como mesinha no centro da sala\n- Ser o ponto de decora\u00e7\u00e3o do ambiente\n- Pode ser usado como apoio de p\u00e9s\n- Deixa o ambiente Retro e Vintage\n- Ele pode servir como assento\n- N\u00e3o ocupa muito espa\u00e7o\n- Banquetas de penteadeira\n\n \nEspecifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas:\n- Puff Banqueta Com P\u00e9s De Madeira Maci\u00e7a\n- Madeira de Eucalipto Tratada\n- Espuma Poliuretano D26\n- Tecido Suede\n- Suporta at\u00e9 120 Kg\n\n \n \nO que voc\u00ea est\u00e1 adquirindo:\n02 unid de Puff Il\u00edtia Com 4 P\u00e9s De Madeira Maci\u00e7a\n\n \nMedidas do Produto:\n- Altura: 49 cm\n- Largura: 34 cm\n- Comprimento: 34 cm\n- Peso: 8.6 Kg\n\n \nATEN\u00c7\u00c3O: Por ser madeira natural, os p\u00e9s podem variar levemente de colora\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a foto\n\n#puff #vape #smoke #disposablevape #puffbar #vaping #hqd #smokeshop #vapeshop #o #sofa #vapelife #puffplus #ecig #vapepen #cbd #vapor #weed #eliquid #vapestore #puffbars #disposable #disposableecig #cannabis #juul #puffs #ecigarette #vapenation #vapers #hookah"}}]},"caption_is_edited":false,"has_ranked_comments":false,"edge_media_to_comment":{"count":3,"page_info":{"has_next_page":true,"end_cursor":""},"edges":[]},"comments_disabled":false,"commenting_disabled_for_viewer":false,"taken_at_timestamp":1676585412,"edge_media_preview_like":{"count":3,"edges":[]},"edge_media_to_sponsor_user":{"edges":[]},"location":null,"viewer_has_liked":false,"viewer_has_saved":false,"viewer_has_saved_to_collection":false,"viewer_in_photo_of_you":false,"viewer_can_reshare":true,"owner":{"id":"57503773391","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333981238_1238570843700895_8003624378775530331_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=4GBQbKFQrmAAX_K9d52&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrZmekcM2G2rqj_t-jCwVuzuL9vcZ-rJ2O442WZAqt1Q&oe=64054CA9&_nc_sid=4f375e","username":"lojaruabrasiloficial","blocked_by_viewer":false,"followed_by_viewer":false,"full_name":"Rua Brasil","has_blocked_viewer":false,"is_private":false,"is_unpublished":false,"requested_by_viewer":false},"is_ad":false,"edge_web_media_to_related_media":{"edges":[]}},"instaloader":{"version":"4.9.5","node_type":"Post"}}