{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"3048337178399621355","shortcode":"CpN3oNSIEDr","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"gating_info":null,"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"media_preview":"ACoqx9x9T+Zp6q7Z5PAz17VGOa0Qsk5LRqSowOozgADB56dsdPxrM73orlUcpuBPy9fmwevH1pj7lwcnDDI5z3xWhFbzrufaOTjDYPB/Pt1qa6t1SDAAJBGD3A789s56fTvmgi+q8zGyfU/nSZb1P5mpMUmKDfkI1cVr292sJMMygAAHIzwfx6/X1rAPFTQuScHnJHJx/Wqscbm5JJnTebGxwpLc88c9DntgY69aaZUkUqvRhncSBke47Y9OtZWRncuehJOO3+cjNVZpivCZUA59/wDP9KW5O2qJJcI2OPw9PWot4qozFjknJpM0WNVWdrWJcg9h+Z/xqRTt5AH61AKdVnNcnBHpz9T/AI0jHPYfr/jTVPFR0h3Y47R/CPzP+NJ8v90fmf8AGkpaYrn/2Q==","display_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333507908_162449043266639_7519514670820316942_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wLjOT_55Da0AX_Bu25_&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvX6AHgqkx2W8rcEbXROvFECZ8gZH5xnZOcwENfYSrEQ&oe=6455AF74&_nc_sid=4f375e","display_resources":[{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333507908_162449043266639_7519514670820316942_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wLjOT_55Da0AX_Bu25_&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEmuMxo6LGaRODiLDVoDTorbpLLQiGsrAc6wBRHiuv4g&oe=6455AF74&_nc_sid=4f375e","config_width":640,"config_height":640},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333507908_162449043266639_7519514670820316942_n.webp?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wLjOT_55Da0AX_Bu25_&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC30pwQ1GGP8O_xP1w2QNhDZjx8_u0661ECVqCUMdzwOA&oe=6455AF74&_nc_sid=4f375e","config_width":750,"config_height":750},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333507908_162449043266639_7519514670820316942_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wLjOT_55Da0AX_Bu25_&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvX6AHgqkx2W8rcEbXROvFECZ8gZH5xnZOcwENfYSrEQ&oe=6455AF74&_nc_sid=4f375e","config_width":1080,"config_height":1080}],"accessibility_caption":null,"is_video":false,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMWQ4YzEyNDE3YzVhNDI4Nzk0NjliOTk2MjNiNjJjOTkzMDQ4MzM3MTc4Mzk5NjIxMzU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[{"node":{"user":{"full_name":"Burak Sevinc\u0327","id":"11836128","is_verified":true,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/97294542_2619623778276572_396218807594516480_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=LfeTTyhVKpwAX_GkI_4&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbrmjnw-_mARwGlI7gyCf16OC_Y8ktx9VPteWtJlHrKg&oe=6456F830&_nc_sid=4f375e","username":"buraksevinc_"},"x":0.2932129,"y":0.21744792000000002}},{"node":{"user":{"full_name":"Yaz Gecesi M\u00fczikali","id":"56452333630","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/336037320_752813193079109_6142537559969372314_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=8VRQ3PlwxM0AX_MXyS9&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDglCRn-ESckBQYGi3pP2JPfmZwu4tZgUjyNUKq9IXPrg&oe=6456C989&_nc_sid=4f375e","username":"yazgecesimuzikali"},"x":0.91503906,"y":0.013888889000000001}}]},"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"AYYY BURAK ABI YENI MUZIKALLE GELIYOO\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\nHEYECANLA BEKL\u0130YORUMMM\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\nHakan Peker\u2019in \u015fark\u0131lar\u0131yla sahneye konuk olaca\u011f\u0131, Burak Sevin\u00e7\u2019in ba\u015frol\u00fcnde yer alaca\u011f\u0131 Bir Yaz D\u00f6n\u00fcm\u00fc Gecesi R\u00fcyas\u0131, premier g\u00f6sterimiyle 8 Mart \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 @besasahnecevahir\u2019de! G\u00f6steriden elde edilecek olan t\u00fcm gelir, depremzedelere destek gayesiyle ba\u011f\u0131\u015flanacakmisss. 8, 9, 15 ve 16 Mart ak\u015famlar\u0131 boyunca 20:30\u2019da harikulade bir dans ve m\u00fczik olucakm\u0131\u015f Biletleri Biletinial ve Biletix \u00fczerinden sat\u0131n alabilirsiniz"}}]},"caption_is_edited":false,"has_ranked_comments":false,"edge_media_to_comment":{"count":8,"page_info":{"has_next_page":true,"end_cursor":""},"edges":[]},"comments_disabled":false,"commenting_disabled_for_viewer":false,"taken_at_timestamp":1677610131,"edge_media_preview_like":{"count":100,"edges":[]},"edge_media_to_sponsor_user":{"edges":[]},"location":null,"viewer_has_liked":false,"viewer_has_saved":false,"viewer_has_saved_to_collection":false,"viewer_in_photo_of_you":false,"viewer_can_reshare":true,"owner":{"id":"2852190036","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/338563956_2504459863037509_8081976640948465055_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=yUIhxH4VscoAX-3AA4P&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBR5NsaAjdzxS13lnaGH7WIZvsjUe3uiSEIbK7Oq22c6w&oe=6456F1B5&_nc_sid=4f375e","username":"dearburaksevinc","blocked_by_viewer":false,"followed_by_viewer":false,"full_name":"Hayran sayfas\u0131\ud83e\udd17\ud83c\udf39","has_blocked_viewer":false,"is_private":false,"is_unpublished":false,"requested_by_viewer":false},"is_ad":false,"edge_web_media_to_related_media":{"edges":[]}},"instaloader":{"version":"4.9.5","node_type":"Post"}}