{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"3032360097367989326","shortcode":"CoVG3FCsBxO","dimensions":{"height":1080,"width":1080},"gating_info":null,"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"media_preview":"ACoq6aiiigCMnmkLEDPpTXAyT6f5/Gqb3kTEpuCnHfjA/H+XWkxluKQuuTU9ZkNzG+IlbJHcdDz61pilG9lfcHvpsLRVKaRw+FO0Dp8uc9P84/rxUJmdQMuxxnJEZ55Xr6d/19KoLPcncNu4Pr17fh3/ABqG4tY7gguOn4f/AF6ja4cgEORk/wDPP2Xg5PA68+pI7VPaytI5y5YAdCm0cnqD/T0waBDUiWEHyxyRgkkk8fz+nGavryBn0p1FAFd7cOxYs4yMYBwO368dfrULWgUEmSTHU/N/9ar1FAFcTxr8u4HHv1z/AD/CpElWT7pzin4FGMUALRRRQB//2Q==","display_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329785795_3363232660599157_2484043999921326828_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kREDjh4f_iUAX-PzJLU&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzIiCY7rMdI2Sz9vIfn7kiVKiqMxQIyxDRuB1elr1gjg&oe=64568403&_nc_sid=4f375e","display_resources":[{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329785795_3363232660599157_2484043999921326828_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kREDjh4f_iUAX-PzJLU&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFHg5cuTAnSJLErBwCSgT8NpcBZR5O8a_1Xiv8zM2juw&oe=64568403&_nc_sid=4f375e","config_width":640,"config_height":640},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329785795_3363232660599157_2484043999921326828_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s750x750_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kREDjh4f_iUAX-PzJLU&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLhgrJMO48k_G2AN9CYY_gUwpVCMYMJFtcH9hFp6DEUw&oe=64568403&_nc_sid=4f375e","config_width":750,"config_height":750},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329785795_3363232660599157_2484043999921326828_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kREDjh4f_iUAX-PzJLU&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzIiCY7rMdI2Sz9vIfn7kiVKiqMxQIyxDRuB1elr1gjg&oe=64568403&_nc_sid=4f375e","config_width":1080,"config_height":1080}],"accessibility_caption":null,"is_video":false,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjhmZDdjZTgxMmI0NGEyODg4NmMwY2Q3ZjBhNmU3NWUzMDMyMzYwMDk3MzY3OTg5MzI2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"\ud83d\udeac \u00bfEs bueno poner fecha para dejar de fumar? \u00bfY c\u00f3mo hay que hacerlo?\n\nVoy a empezar dici\u00e9ndote que los lunes suelen ser los peores d\u00edas para ponernos cualquier tipo de nuevo objetivo, porque solemos estar agobiados con demasiadas cosas como para ce\u00f1irnos a lo planeado\n\nSeguro que ya te ha pasado algunas veces ;)\n\nSobre la fecha para dejar de fumar\n\nS\u00ed, hay que hacerlo, est\u00e1 recomendad\u00edsimo\n\n\u00bfPero por qu\u00e9?\n\nPorque me encuentro con cientos de personas que quer\u00edan dejar de fumar pero pospon\u00edan la decisi\u00f3n hasta el infinito y m\u00e1s all\u00e1\n\nPorque nunca era un d\u00eda suficientemente bueno\n\nPorque esperaban a la situaci\u00f3n perfecta y que no tuviesen otras preocupaciones\n\n(\u00bfha habido realmente alguna vez en tu vida en que hayas tenido 0 preocupaciones?)\n\nPorque les daba miedo terminar de \"comprometerse\" y que luego fallasen y pasar verg\u00fcenza\n\nEsperar a que un d\u00eda nos sintamos \"motivados\" y con fumas ganas de no-fumar, y que ese d\u00eda nuestro cerebro se olvidar\u00e1 de que tiene una adicci\u00f3n\n\nA m\u00ed tambi\u00e9n me encantan los cuentos de hadas, pero no me los creo.\n\nHay gente que tiene muy buenas intenciones, pero que fallan por quedarse esperando a que les toque la loter\u00eda, en vez de ponerse a trabajar sin parar.\n\nA m\u00ed me gusta correr, y me motiva much\u00edsimo el hecho de apuntarme a una carrera, y ah\u00ed entrenar con esa carrera en mente. Eso me ayuda a mover mi culo perezoso y salir a correr a menudo para mantenerme en forma y disfrutar de la carrera.\n\nEso mismo lo puedes hacer t\u00fa tambi\u00e9n con el tabaco. Poner fecha hace que nos lo creamos m\u00e1s, y nos facilita el proceso, hace el objetivo un poco m\u00e1s concreto y tangible.\n\nY ojo, que tambi\u00e9n podemos elegir una fecha demasiado pronto y fallar por no habernos dado tiempo para prepararnos mentalmente.\n\nPrepararse mentalmente, eso es lo dif\u00edcil.\n\nY eso es justamente lo que trabajo con la gente en mi curso online para dejar de fumar y en las sesiones de terapia\n\n\ud83d\udeac Vete al enlace de mi perfil y ah\u00ed tienes toda la informaci\u00f3n ;)\n\nUn abrazo\n\nLuismi\n\n#dejardefumar #vapear #cigarro #tabaco #cigarrillo #horadefumar #fumar #adiccion #tabaquismo #saludmental #psicolog\u00eda #adicciones #sinhumo #antitabaco #terapiaonline"}}]},"caption_is_edited":false,"has_ranked_comments":false,"edge_media_to_comment":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"comments_disabled":false,"commenting_disabled_for_viewer":false,"taken_at_timestamp":1675705517,"edge_media_preview_like":{"count":0,"edges":[]},"edge_media_to_sponsor_user":{"edges":[]},"location":null,"viewer_has_liked":false,"viewer_has_saved":false,"viewer_has_saved_to_collection":false,"viewer_in_photo_of_you":false,"viewer_can_reshare":true,"owner":{"id":"50742755741","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/264042829_1205880209937412_1161786687243146124_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Ni5Zz5SxL2UAX-UEcZZ&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBocWdJIXB9dS7OCOD7bNiVZS89zbxbw8G4zLXkGH9_TQ&oe=645746A8&_nc_sid=4f375e","username":"quierodejardefumar","blocked_by_viewer":false,"followed_by_viewer":false,"full_name":"\ud83d\udead C\u00f3mo Dejar de Fumar \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f","has_blocked_viewer":false,"is_private":false,"is_unpublished":false,"requested_by_viewer":false},"is_ad":false,"edge_web_media_to_related_media":{"edges":[]}},"instaloader":{"version":"4.9.5","node_type":"Post"}}