{"node":{"__typename":"GraphImage","id":"3032551272746348060","shortcode":"CoVyVC_NG4c","dimensions":{"height":1350,"width":1080},"gating_info":null,"fact_check_overall_rating":null,"fact_check_information":null,"media_preview":"ACIqp2KKxOewz+tdC0pj5xlQOTkdKyooQkQTlZH6gjtxjHt+vWhiHbypgQSOCDx+FTuzVaILm3XiWL/VvyPY+n+elNltGiHzdxkH19R68VcdAE2KcjAx7EcZ/Hv6/hVYpIcbzux0+nWuqLdlc4J2TaXkUKKucHsKK1MubyHmZXk257Z9x+dRuvnEblJ7DnpwTnjn0yPyqhbnzW5OCOn+FW4kWMnk8+9ckY3+R3znZX79C4FAAXBOB/L8e/b+tDdOnr/LioCUHfP5/wCFQmRfT9f/AK1bWZy2W7QbqKg3UVYuU1BpCxHPmf8Ajp/oaguI/I4IB3DhueffB7+orp6xtZ+6n1P8hXPF626HS+/X7/zM9Wjx0yR6GnSSqwPB/Ss802tra3IW1ruzFzRTaKodj//Z","display_url":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/329049726_644963227403525_428464898749716688_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=mw3fZJjPORcAX8XXQzV&edm=AP_V10EAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvKmfr7j6OK4jFQ5kuBZ46RbCYx5JRjPLzdpaQcKbGTA&oe=6456CBB8&_nc_sid=4f375e","display_resources":[{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/329049726_644963227403525_428464898749716688_n.png?stp=dst-jpg_e35_p640x640_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=mw3fZJjPORcAX8XXQzV&edm=AP_V10EAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXE1aJ-bIl4YMuGpj3TuMAJk3DA2OJak2sy9Bgu3uPwg&oe=6456CBB8&_nc_sid=4f375e","config_width":640,"config_height":800},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/329049726_644963227403525_428464898749716688_n.png?stp=dst-jpg_e35_p750x750_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=mw3fZJjPORcAX8XXQzV&edm=AP_V10EAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0xrEmYxolOCkxtGIZ4CRfVfVYpz-60qgOKfrJRpfl2g&oe=6456CBB8&_nc_sid=4f375e","config_width":750,"config_height":937},{"src":"https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/329049726_644963227403525_428464898749716688_n.png?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=mw3fZJjPORcAX8XXQzV&edm=AP_V10EAAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvKmfr7j6OK4jFQ5kuBZ46RbCYx5JRjPLzdpaQcKbGTA&oe=6456CBB8&_nc_sid=4f375e","config_width":1080,"config_height":1350}],"accessibility_caption":null,"is_video":false,"tracking_token":"eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZTY0MjBhY2ZlYzUyNDlmN2EwNGI4ZTZjZjQ2ZDM2ODAzMDMyNTUxMjcyNzQ2MzQ4MDYwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9","edge_media_to_tagged_user":{"edges":[]},"edge_media_to_caption":{"edges":[{"node":{"text":"Mereces un respiro de vida \ud83e\udec1\ud83d\udead\n\nEste martes 7 de febrero participaremos en la audiencia p\u00fablica de @CamaraColombia sobre la reglamentaci\u00f3n del uso de #vapeadores en el pa\u00eds, como l\u00edderes de la salud respiratoria en #Colombia y ce\u00f1idos a la evidencia cient\u00edfica nuestra presidente nacional, Dra. Ledys del Carmen Blanquicett Barrios y el coordinador del Comit\u00e9 para la Prevenci\u00f3n y Control del Tabaco, sus derivados, SEAN y Medio Ambiente, Dr. Germ\u00e1n D\u00edaz Santos, hablar\u00e1n sobre las implicaciones, riesgos y consecuencias de #vapear.\n\nEstaremos desde las 8:00 a.m. en directo desde el Sal\u00f3n Boyac\u00e1 del Capitolio Nacional, transmisi\u00f3n en Facebook Live.\n\n@hectordchaparro\n@ledysblanquicettb\n@camaracolombia \n@senadogovco\n.\n.\n.\n\n#NoAlVapeo #LeydeVapeadoresReguladosYa #Asoneumocito #vapeadores #Neumolog\u00edaColombia #SaludColombia #Vapeador #Vapeoff #Tabaquismo #Neum\u00f3logos #CirujanosDeT\u00f3rax #MedioAmbiente #salud #riesgos #NoHayNingunaDiferencia #CuidaTusPulmones"}}]},"caption_is_edited":false,"has_ranked_comments":false,"edge_media_to_comment":{"count":0,"page_info":{"has_next_page":false,"end_cursor":null},"edges":[]},"comments_disabled":false,"commenting_disabled_for_viewer":true,"taken_at_timestamp":1675728304,"edge_media_preview_like":{"count":24,"edges":[]},"edge_media_to_sponsor_user":{"edges":[]},"location":null,"viewer_has_liked":false,"viewer_has_saved":false,"viewer_has_saved_to_collection":false,"viewer_in_photo_of_you":false,"viewer_can_reshare":true,"owner":{"id":"53591357816","is_verified":false,"profile_pic_url":"https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/323182968_234323475614088_4075933479551702614_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=F59Iw8uHOnAAX_LZyBn&edm=AP_V10EBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFGwcTQKCU-4GnzSwgWK7t4bUn1USLQ4W5jACGQwiVyA&oe=6457368A&_nc_sid=4f375e","username":"asoneumocito","blocked_by_viewer":false,"followed_by_viewer":false,"full_name":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Neumolog\u00eda y Cirug\u00eda de T\u00f3rax","has_blocked_viewer":false,"is_private":false,"is_unpublished":false,"requested_by_viewer":false},"is_ad":false,"edge_web_media_to_related_media":{"edges":[]}},"instaloader":{"version":"4.9.5","node_type":"Post"}}